[add] Авторизация vk.com
[add] Вставка видео с vk.com
[add] Поддержка настроек тем оформления.
[add] Темы оформления теперь поддерживают секции для отображения виджетов.
[del] Удалена встроенная реклама. Предполагается использование виджетов.
[fix] Оптимизировано получение данных из базы при формировании страниц "новые темы" и "новые сообщения" в форуме
[add] Добавлена опция "Использовать HSTS при заходе через https"
[add] Добавлена опция "Принудительное использование https"
[add] Добавлено определение поисковых роботов
[add] Добавлена возможность смены ника пользователем ([url=http://dcms.su/profile.view.php?id=174]Sanek_OS9[/url])
[add] Добавлена возможность назначать модератора темы форума ([url=http://dcms.su/profile.view.php?id=174]Sanek_OS9[/url])
[add] Для разделов форума добавлена опция скрытия темы в списке новых и обновленыых тем  ([url=http://dcms.su/profile.view.php?id=174]Sanek_OS9[/url])